又拎m16出黎

成班中二病發作 有得拎支槍出黎玩就當自己係軍人

收皮啦 美軍真係黎到果陣 睇下佢地會唔會槍都唔敢開就投降

依家中環live 都見到有黑警拎住mp5

一百個遊騎兵夠殺撚晒腥港狗賊啦

ar-15,not m16
ar-15：3點發放同點射
m16：可full auto

根本大把好戰撚走左去做狗

通知美國領事館，港警想重演六四

Oh yes, thx for your reminder!!

But it is possible they changed ar15 into full auto??

屠城唔算係內政

拎枝AR-15當拐杖都得
有乜唔得

M16 is exclusively used in military

佢地多數

中二病

英雄主義

睇得太多電影

以為自己拎住支槍 著到成身gear 好有型 成個美軍特種部隊咁

走火就好笑

做得呢啲崗位都係有暴力傾向，正宗暴徒

拎住好撚勁呀,開唔到又咪係玩具,垃圾

手槍你話自衛都仲講得通，呢支咁大殺傷力係針對長距離，想聽佢地四點個記者會有咩有咩花言巧語辯解

啱呀，繼續拎鎗出黎恐嚇市民

yes

其實依家recruit 警察搵左班低學歷 質素低 （如果無得當差 佢地只係社會上失敗者）既人做

多數佢地都有iq eq低, 暴力傾向等大缺陷

平時無壓力佢地唔會有大問題， 但好似今次咁搞足咁耐，佢地就完全失曬控

所以長遠一定要重組警隊 要recruit一班較高學歷既人 同時要用大量法律管制住警察任何行為 因為佢地有槍有炮如果無法律約束佢地太危險

佢一開呢枝嘢掃射，成個香港從此唔駛搵食，一定整個西方全面經濟制裁

No la, do u think it is possible for popo to buy US arms nowadays?

班友只會ff自己好有型
完全唔知自己就黎被清算

根本依種火力係要對付恐怖分子先要用

外國文明國家根本想像唔到riot police 點解可以帶真槍出動

之前拉斯維加斯條友AR15裝槍托可以變做full auto?
PUBG M16好似得3發?

真係想推佢地上真實戰場 一定嚇到叫媽咪

I thought they hv tools to convert it into full auto

外國敢向手無吋鐵的示威者開真槍
警署一早全部燒光

嚇到仆街喊住叫媽咪 我唔要呀媽咪

1854 #中環 #德輔道中 #域多利皇后街
記者指防暴所持MP5步槍可發射實彈。
剛才有年老婆婆經過，警察仍然向其舉槍，現場人士不滿。
#立場

小編M：MP5衝鋒槍一般發射9mm實彈，有效射程達200米。請留意有效射程外並不代表安全，只代表在此射程內可達到一定精度及殺傷力，在有效射程外實彈仍可致命。

If they genuinely have such tools then report to Solomon

佢哋唔需要花言巧語，佢哋從來都冇需要去思考點講，因為佢哋講嘅嘢全部都冇可能係事實

對molotov都驚撚到仆街

解決社會垃圾既方法就係收編為警甴

ar15民用版先冇fullauto

屌你老母成班門口狗 區區地區警察以為自己係軍人英雄 十個香港人見到十個都笑佢地on9

M16A1,A2,A3,A4都有分別
得A1,A3可以fullauto

真

讀唔成書

社會垃圾

入過黑社會

全部入去做黑警

最搞笑 我果個讀唔成書 一事無成既中同做左黑警一年後竟然敢同我說教 點我人生大道理

真係搞笑

學到野

btw its possible to convert ar15 into full auto??

正解

亞洲最專業

即刻跪底含添喇

撞火槍托（bump stock）

兩者設計基本上一樣
分別在於trigger group
呢個trigger group普遍要軍事途徑先買到/訂到

戴9住個戰術頭盔（又唔戴防暴頭盔）仲要貼曬貼紙係上面

十足似中學雞貼貼紙係書包筆袋到周圍威

要轉成組火控
唔係唔得 但以黑警智力一定唔得

其實點解可以俾低學歷、智商既人使用武器

好撚型

比d低學歷 邊緣青年做紀律部隊就係咁

呢種彈射左入身係咪會攪爛啲內臟

正路都成個有自動功能既下機匣換既啫.拆兩條通裝返上去啲狗應該夠智力做既

水炮車 裝甲車 鰂魚涌出發 1915

應該係穿過？

加上係蒙咗面同時又行使緊無節制、無後果既公權力，即刻個個覺得自己勁過特種部隊

遊行終點附近大量狗車
前線手足自行評估風險
似想包抄 似想包抄

都唔係今日先拎出黎，班狗根本唔會提

又AR-15 又MP5

睇下咩距離啦 effective range實穿

拎支m60出嚟都未驚過
夠膽你就掃

6個海豹 夜晚殺空裝狗
Mission Complete

唔會，會穿過人體，至少打中2個人，後面果個會傷得好勁

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

呢段片有講AR15同M16分別

哩班war game撚恃住有槍，淨係得警棍嘅話睇下溶唔溶咗佢地

香港人要有槍權

班友真係當正自己伊拉克阿富汗打仗

不過講真
真係幾型

最好走火

果枝雷明燈黎架

唔係AR-15嚟

m870嚟

cosplay老解？

條垃圾想入times 具時代性照片之一，但冇人會影條垃圾

cosplay 大賽

又要cosplay 扮美軍

做咩唔cosplay 垃圾解放軍？ 定佢地都覺得老解套衫太柒

依家根本係義和拳變義和團

柒頭有槍睇

好撚叻

上面成班槍撚 知道真槍實彈咪得囉

推上國際

打機嗰陣特種部隊殺平民都直接要你重玩啦 佢哋而家殺平民 支那14億人當佢英雄咁讚 打機都冇咁爽

毅進仔中學開始日日打交你估流架

有來福線喎 粒子彈識轉

所以一有機會佢哋就開槍過手癮，仲覺得自己係做正義的事、為民除害

F 2000串佢

橙柄，打布袋彈架

m61

呢班人同佢地班家屬真係要送哂返支那

軍用AR15係Full Auto嫁

攰就番狗屋啦

放上Twitter

一個CIa搞掂成個警隊仲美軍

要改裝唔係就咁加小小減小小
AR15要做full auto 要槍身下半parts成件換先可以

政府要買應該買到
但搵槍匠整都其實唔難

識個中同狗成日睇戰爭片，佢地期待左開真槍好耐。

係美領一team marine都搞掂啦
見到美軍舉白旗啦
如果我地都有槍，嚇到賴屎啦

槍都未識分 on9仔

因為佢地當香港人係恐怖分子
同強國一樣日鳩日話要反恐
但淨係打自己人民

世界公認標準，對住冇武器冇攻擊你嘅平民開槍係懦夫行為

想開好耐

popo is so crazy

係咪兩支都實彈🧐
ching原諒我咩都唔識🤦🏻‍♀️

X

不
5.56會喺身體散開或亂走

M134又點？
冇怕過

M16係打越戰用架，今日拎出黎香港鬧市去政治恐嚇香港人

對住平民就也文也武
打杖第一個放低槍倒戈

On9
次撚次講m16都拗一餐
都唔知嘈乜撚，拋書包又拋唔足

AR-15都可以咁係連射，事實上大多數民用版都只係得單發
M16都有版本係三點連射

實彈
全世界警用都係單發民用版

咩槍無所謂啦
可惜無走火

專請弱智你唔知咩

可以
M16前身係ar15

係就快 唔好等依個禮拜

完全冇紀律可言，幾弱智先會槍口向自己

又咬老綜教李嘉誠做生意